突發Ali 白色短褲仔露點照流出

邊個ali對波大d?

佢今晚搵你

以為倫敦一哥個中場大將

以為熱狗

咁都叫短褲仔

咪當牙達流，話晒都上過擂台

入黎呢啲post就係想睇下係咩伏, 而唔係睇j圖

露點 bam得